(無知一問)點解會咁？

點解香港人去其他國家旅行，就要講返其他國家嘅語言
但係啲支那狗嚟香港，就要我地講普通話就佢地

佢地去其他國家都係要人就佢

點解呢？啲支那狗以為自己大哂？